{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/15144/0'",
        "collectedDate": "2022-06-03",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "나주시, ‘설렘의 시작, 나주’ 관광 이벤트 6월 개시"
    },
    "text": "羅州市、「ときめきの始まり、羅州」観光イベント6月開始\n全羅南道羅州市が湖南歴史文化の中心、牧佐郡羅州の観光魅力を知らせるための多彩な観光イベントを推進する。 羅州市は30日、新型コロナウイルス感染症の日常回復による観光経済活性化を目標に、6月2日から12月まで羅州観光の楽しさと興味を伝える観光クイズ、SNS広報イベントを実施すると明らかにした。 「ときめきの始まり、羅州」をテーマにした観光イベントは「観光クイズ解説」と「観光地SNS広報掲示物認証」で実施され、羅州市文化観光ホームページで羅州を訪れる観光客なら誰でも参加できる。 市は毎月1日、イベント参加および正解者、掲示者抽選を通じて所定の商品を贈呈する予定だ。 観光クイズ解説イベントは主要観光地に対する客観式または短答型主観式問題を解けば良い。 正解者は抽選を通じて毎月10人ずつ選定し、羅州サラン商品券3万ウォン券を支給する予定だ。 また別のイベントである「SNS広報物掲示認証」は、私だけが知っている隠れた観光名所をSNSに写真と文で紹介し、該当掲示物を認証する方式で進行される。 応募者の中から毎月抽選を通じて5人を選定し、商品券5万ウォン券を提供する。 抽選方式の他にもイベントに参加した先着60人にはコーヒー引換券を贈呈する計画だ。 チョン·チャンギュン羅州市長権限代行(副市長)は「今回の観光イベントが歴史文化観光都市羅州に対する関心を高め、長く滞在し、再び訪れたい羅州イメージ構築の土台になることを期待する」とし「10月に開かれる第6回大韓民国馬韓文化祭にも観光客の多くの関心と参加をお願いする」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "羅州市の観光イベントはいつから始まりますか？",
            "answer": "羅州市の観光イベントは6月2日から始まります。"
        },
        {
            "question": "羅州市の観光イベントはいつまで続きますか？",
            "answer": "羅州市の観光イベントは6月から12月まで続きます。"
        },
        {
            "question": "羅州市の観光イベントのテーマは何ですか？",
            "answer": "羅州市の観光イベントのテーマは「ときめきの始まり、羅州」です。"
        },
        {
            "question": "羅州市の観光クイズ解説イベントはどのように参加できますか？",
            "answer": "羅州市の観光クイズ解説イベントに参加するには、羅州市文化観光ホームページにアクセスし、問題に解答する必要があります。"
        },
        {
            "question": "羅州市の観光クイズ解説イベントの正解者はどのような特典がありますか？",
            "answer": "羅州市の観光クイズ解説イベントの正解者は抽選を通じて選ばれ、羅州サラン商品券3万ウォン券が支給されます。"
        },
        {
            "question": "羅州市のSNS広報物掲示認証イベントとは何ですか？",
            "answer": "羅州市のSNS広報物掲示認証イベントは、SNSに隠れた観光名所を写真と文で紹介し、該当の掲示物を認証するイベントです。"
        },
        {
            "question": "羅州市のSNS広報物掲示認証イベントの参加者にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "羅州市のSNS広報物掲示認証イベントの参加者の中から抽選を通じて選ばれた5人には、商品券5万ウォン券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "羅州市の観光イベントに参加するとコーヒー引換券がもらえるのはどのような場合ですか？",
            "answer": "羅州市の観光イベントに参加した先着60人には、コーヒー引換券が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "羅州市の観光イベントはどのような目的で行われますか？",
            "answer": "羅州市の観光イベントは観光経済活性化を目標として行われます。"
        },
        {
            "question": "羅州市では将来的にどのようなイベントが開催される予定ですか？",
            "answer": "羅州市では10月に第6回大韓民国馬韓文化祭が開催される予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 507
    }
}